渡劫啦～渡劫啦～

渡你老母臭化閪
垃圾掛機驚

屌你個名00後應該唔識

邊撚個腐皮